AKG N30

想入N30 因為喜歡黑色
但佢MCXX好似唔係standard
有無師兄有入手？

買啦屌
正